gmail又死 google drive又死 facebook message又死

你班IT狗

到底點做野㗎

人工低就唔使做嗱

仲望？仲唔同我躝返出做野

gmail今日中午已經有問題

之前話回歸中國丫嘛，駁緊你地既DATA返支那server？

全日開緊會 與世隔絕
四點幾想download份pdf先知

咁得意？

係既單聲。我即轉會

Gmail及Google Drive全球死機 官方下午稱已修復並致歉

Yahoo或成最大贏家

話撚咗你班IT狗
而家連ig都死撚埋喇